香港百日戰－輿論戰雞精班（五大目標＋六大要求）

【請手足置頂】香港百日戰，轉守為攻、全球反中！

呢一位巴打，講出左我地言論自由正在倒數，逼使我地要發動剩餘百日既輿論戰，為左等更多人對輿論戰有更深既理解，我將佢概念化。

從孟繁宇先生所著「中共「輿論戰」之析論」中，
闡述左中共點樣係國際間發動及利用輿論戰，
我認為極具參考價值，去除軍事化之後，變成可以參考既清晰指引
而文宣又分「外宣」同「內宣」兩種，唔好掛住國際戰線，就唔記得本土戰線。
以免tldr，以下整合出好既文宣戰應該要對準五大目標：
1）引起國際重視，爭取各方支持
2）激發己方鬥志，凝聚軍心民心
3）弘揚我方正義，強化自身正當性
4）擾亂敵方民心，孤立離間敵人
5）醜化對手作為，陷敵於不義

文宣戰六大要求：

1） 統一戰線：
香港人既力量其實好微，我地必須聯合其他國家，最易搵當然係Milk Tea Alliance
注意咁就唔係再只從香港人出發，內容將會係幫「港人抗共＝幫自己國家」、「呢個世紀共產極權不再」、「港人噤聲後就到你地」，我地唔係要就咁求人幫，係要拉其他國家落水

2）密集資訊：
唯有勤力日日做，我地唔係收錢無其他方法，輿論戰真係打緊超限戰入其中一仗，唔好懶，文宣唔一定要好多design，好似文革大文宣都係一個樣式直指人心

3）立體宣傳：
連登既回聲效應真係好勁，做呢度做文宣比自己人睇冇用
請用你任何已知渠道去文宣，用盡facebook、twitter、ig、whatsapp、wechat、reddit、現實痴牆、寫字、噴油，甚至好似之前咁派傳單、登報紙
點解藍絲成日講歪理但影響咁多人？因為佢會狂sd比唔同人
唔好怕sd比唔同group，家人group親戚group都要sd，將黃政見帶到每個層面每個角落

4）一致協調：
由於欠缺五毛般既協調，每個人應該要注意風向，
冇人用既tag可以減少用，吹大最多人用既tag黎壓倒對方
唔好吹太多唔同資訊，集中戰線先有威力

5）靈活策略：
唔好用死一個platform，如果有人搞事無須同佢泥漿摔角，
街上痴牆、寫字唔好一個位痴好多，痴少少即走，佢地清理麻煩又冇咁易捉你搞你（自己衡量危險）

6）速度制勝：唔止短時間要有大既產量，標籤化係玩速度，一輸就攞唔番
「曱甴」：輸左，老實講就算係黃絲都知班人講緊手足，我地講黑警先係曱甴已經唔係個回事
「少數派」：輸左，少數派真係咁少數咩？立會佢地一贏，呢個輿論輸到貼地，叫佢地權貴派／獨裁派好過
「止暴制亂」：輸左，有人後來識用「止暴制亂，去除警暴」，但已經玩遲左

以上係基本原則，輿論戰線係一般人可以隨手做，細風險既野
但帶黎既利益係非常大，可以左右世界政局
香港人，國安法黎前打番一場靚仗比世界睇好嗎？

延伸閱讀
【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！
連BOB叔都打國際戰線，你會否一齊打
香港人再唔反抗，特朗普都救你唔到
無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣
方仗打壓成功，Youtube，Twitter戰線幾乎死絕，香港人反擊

用以上理論我都整左張內宣，專登整到老老土土咁
就係五大目標：醜化對手、離間敵人、弘揚正義、爭取支持、凝聚民心
可以sd比任何人，可以貼街，齊齊做標籤班藍絲
藍絲係以自己係藍絲為榮，我地要醜化偏低呢班人，有d冇咁痴線既淺藍就可以同佢地割席
再表示黃都接受藍，不過要杯葛班冇人性既深藍
仲有就係，佢地用到入面任何一個觀點，就可以標籤佢：「都話架啦！」

學到嘢了

自推先！

遊街嘅宣傳
youtube facebook廣告
尤其是係一啲廢group 無關政治google嘅廣告都要
餐廳
所以請各位qyoutuber如果你收到錢嘅話盡量用facebook youtube ge嘅廣告功能
所以要玩facebook嘅話我建議大家可以加入嗰啲 比較多華人嘅群體做間接宣傳

例如馬來西亞最鍾意嘅檳城吹水站， 甚至係一啲散工group， 地區group去到邊就去到邊

你用多一蚊敵人就要睇啦
donation可以用喺宣傳導
有宣傳先有更加多人有更加多人先可以宣傳錢人手先會越嚟越多！

同埋我哋擅長嘅係圖片女文宣但係
文字類文宣仲要加把勁

因為共產黨生活嘅五六十年代其實係標語嘅時代無論你係日本台灣支那美國歐洲佢哋唔多數好少用圖片宣傳大多數都係用 標語
所以諗中文係比較麻煩

但係近排大家開始進步了例如販冰兵……
唔好睇小文字嘅威力
文字嘅威力可以逼死一個人
識玩其實同威力可以比 雞尾酒更大 浸入內心

研究咗文匯報100篇
五毛5萬字 言論 嘅 文宣人 得出嘅結果！

youtube facebook廣告好多時都冇得落政治野？（政府外）

真係呀，標語係令人記得既方法
就算對家聽到都冇所謂，呢個係意識形態黎
個意識形態夠勁就會潛移默化行為

推

其實可以不過要睇表達方式
例如話你可以落一啲 教育hist類廣告
蕭生 好似落過一次不過係片段入面嘅廣告 一次
其實仲有一種就係喺影片側邊嘅廣告 google ads.
呢種我哋冇落過，如果要落嘅話我哋可以整個platform幫手使唔使開個tg gp？

其實我真係諗我哋圖片嘅文宣其實係出神入化！
我哋可能文字素養不足所以喺文字文宣方面就差強人意， 但都有一啲好出名寫手
講真有幾多個會喺現場啫 其實我哋大多數所得嘅資料係靠我哋呢啲social media睇㗎咋嘛
所以我覺得嚟緊嘅戰爭可能唔係街頭而係社交媒體文字上嘅戰爭 即係宣傳上嘅戰爭

幫你再推

一齊推政治嘢可以落喺google ads上面

如果做到更係好，不過我完全唔識呢d

但街頭冇得放棄，好多姨姨叔叔唔知邊度睇

我都唔識我淨係識print嘢………………

知道！ 真係要保障自己安全
唔使為咗啖氣而費咗自己武功
我試過出都畀藍絲追最後都係
都係有咁遠就咁遠好過
有咗貼紙就好玩好多
如果怕風險嘅話可以做airdrop小隊
係一啲繁忙嘅車站airdrop
business hour就ok

咁就冇手尾跟